［帽已綠?] 黑人妻生出「白膚藍眼」女兒

英國60歲的白人退休銷售經理柏金斯（Christopher Perkins）和牙買加籍黑人妻子布雷克（Sophia Blake）結婚後生下一女，原本兩人以為女兒的膚色應該是黑混白的咖啡色，不料女兒生得一身白皙皮膚，還有一雙藍色眼睛，連老婆都不禁問，「這真的是我女兒嗎？」，柏金斯也被陌生人暗示「戴綠帽」。醫生解釋，其實女兒情況相當罕見，是「百萬分之一」的孩子。

souce:

醫生好有可疑

篇文內容同張相唔配合

唔記得加返示意圖 唔好意思
個男人應該係白人

耶兄又亂搞人老婆

第二個獨生女

諗起CONLEY個仔

法國個細路女d 頭髮好多

亂帖圖，負皮

個呀爸係白人 呀媽係黑人喎 點有可疑法

個男人點睇都似黑人

要睇族譜有無白人先知係咪真係戴綠帽

張圖唔岩 內文係講白男人同黑女人

傻仔

根本唔關綠帽事
老豆係白人 生到白人BB有咩問題
只可以係話基因強大

補返張岩既圖 但無老豆樣

source :

完全唔明
阿媽係黑人，阿爸係白人，生出來係白人，點會係戴綠帽？

一個八十歲的老人去做健康檢查。檢查途中，老人不斷向醫生炫耀他新婚的妻子多好多好。

「他才二十五歲！」老人叫道，「我們結婚四個月，你知道她對我有多忠誠，她無時無刻不需要我，粘我粘到我都感到厭煩了！」「而且，」老人又說，「告訴你，她最近懷孕了！」

醫生靜靜地聽著，一言不發，「怎麼樣？」老人得意洋洋地說，「不錯罷？」

醫生抬起頭，看了他一眼。「這讓我想起一位失散多年的朋友。他跟我說過一個故事，是他在非洲狩獵時遇上的事。當時他在草原上遇到一頭獅子，他立刻從背上抓下槍來瞄準。然而，他立刻發現他錯了，他拿到的是雨傘，不是槍。這時已經太遲，獅子正站在他面前，就要撲過來，他只好把雨傘扛在肩上，使盡吃奶的力氣『砰砰砰』大叫三聲，奇跡發生了，那獅子竟然倒下死掉啦。」

「狗屎，這怎麼可能」老人大叫，「那一定是別人幹的！」

「我也這麼認為」醫生說.....

個醫生想搵老襯咋？

因為唔知邊個係老豆所以個攝影師冇影

一百萬分之一係基因突變
一百萬分之九十九萬九千九百九十九戴綠帽

呢張相真係經典

D撚樣無聽過白化病？
華人一樣有機會生個白過白人既白人
頭髮金色眉毛金色 連西毛都係金色
塊白好飲浸左十幾年漂白水咁
唔好問點解我知

利申 屌過

黑人女白人仔生白人點解係綠帽

黑白混種既女女幾正

個輪廓都似似地既

就算帽左 一黑一白都可以生到個咁白既都算係奇蹟啦

個樣

雅利安人

睇埋佢阿媽樣先講
我老婆似阿媽成日比人似為係鬼妹佢個妹就似地道中國人樣

段估佢呀媽唔係呀差呱

普通港嬸樣

咁尼馬又唔係話真係算黑人種既
如果個仔呀媽係白人有咩咁出奇

利申無讀bio 純個人想法 有錯屌輕手啲

最緊要佢老母喺中東餐館打過二

成班唔識野
就算兩個都係黑人都可以生到白人既
上面內文未有解釋囉 百萬份之一

尼馬呢d有錢有地位點會冇驗dna

其實都係 都唔明樓上貼佢出來做乜勁

負負得正

[img]Image from
[img]Image from

you are not the father

陳凱琳老豆
次次睇次次笑

入黎就係睇 80歲廢老潮文

好似話佢老婆係印度餐廳做過？

某間中東餐館老闆

白人就係咁演化出黎

做左南亞肉便器 仲要生左兩個

個新聞都on99 白人同黑人生左個白人又話戴帽
咁佢老婆係黑人架啦 要同咩人做愛先會生到白人出來？

新聞就話白人+牙買加黑人，張相就全黑人

白人加黑人如果傳到白人老豆多D咪似純白人囉
同埋牙買加D人印象中冇非裔黑人咁黑，好似係偏啡色

格里芬都係咁

識個朋友 個仔同佢 眼耳口鼻輪廓冇一忽似 佢都成日諗個仔係咪佢生 唔敢接受現實去驗dna

如果黑人體內有白人基因咪會生到白人囉
讀過書未

之前有單仲on9
兩個都係白人，生雙胞胎一白一黑
連個醫生都話冇可能，笑鳩佢戴帽
但係個老公話係上帝既禮物

其實係咪醫院調亂左咋

驗左DNA未?

上帝俾佢帽佢戴

藍眼白龍黎架

咁黑嗰件咪耶穌?

金髮藍眼係隱性基因
姐係話老母個面都有呢個基因

英國60歲的白人退休銷售經理柏金斯（Christopher Perkins）和牙買加籍黑人妻子布雷克（Sophia Blake）結婚後生下一女，原本兩人以為女兒的膚色應該是黑混白的咖啡色

黑混白
調色盤咩

已經驗左DNA???

連個便宜仔都笑鳩檸檬